// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/InfoSummary/setting/nls/strings":{addLayer:"Ad\u0103ugare strat tematic",layerName:"Strat tematic",layerRefresh:"Re\u00eemprosp\u0103tare",layerLabel:"Etichet\u0103",actions:"Ac\u0163iuni",mainPanelTextPlaceholder:"ex: Ultima actualizare:",invalidInterval:"Sunt acceptate doar caractere numerice.",uploadImage:"\u00cenc\u0103rcare imagine",iconColumnText:"Afi\u015fare",refreshInterval:"Timpul \u00een minute",refreshIntervalTitle:"Evaluate ca timp \u00een Minute",mainPanelText:"Text panou principal",
mainPanelIcon:"Imagine panou principal",refreshIntervalInstruction:"Re\u00eemprosp\u0103ta\u0163i stratul tematic la fiecare:",optionsText:"Op\u0163iuni",symbolOptionsText:"Simbologie hart\u0103",iconOptionsText:"Simbologie panou",sympolPopupTitle:"Set\u0103ri afi\u015fare",rdoLayer:"Simbol implicit",rdoCustom:"Utiliza\u021bi o imagine",chkCluster:"Activare grupare",defineClusterSymbol:"Specifica\u0163i simbolul grup\u0103rii",rdoEsri:"Alege\u0163i un simbol",rdoLayerIcon:"Utiliza\u0163i simbolul h\u0103r\u0163ii",
rdoCustomIcon:"Utiliza\u021bi o imagine",editCustomSymbol:"Editare simbol particularizat",editCustomIcon:"Editare pictogram\u0103 particularizat\u0103",missingRefreshValue:"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 furniza\u0163i o valoare a intervalului de re\u00eemprosp\u0103tare.",panelIconOption:"Afi\u015fa\u0163i o imagine logo",enableRefresh:"Activa\u0163i re\u00eemprosp\u0103tarea stratului tematic",disableRefresh:"Re\u00eemprosp\u0103tarea stratului tematic este acceptat\u0103 numai pentru colec\u0163iile de obiecte spa\u0163iale",
layer_type_not_supported:"Tipul de strat tematic nu este acceptat: ",refreshUnit:"minute.",symbolOptions:"Simbol",panelFeatureDisplay:"Panoul",chkGroup:"Grupare obiecte spa\u0163iale",selectField:"C\u00e2mp",fieldLabel:"Etichet\u0103",addField:"Ad\u0103ugare c\u00e2mp",featureOptionsText:"Op\u0163iuni strat tematic",groupOptionsText:"Op\u0163iuni grup",panelCountOption:"Afi\u015fare num\u0103r obiecte spa\u0163iale",rdoStack:"Afi\u015fare linie nou\u0103 pentru fiecare c\u00e2mp",rdoAppend:"Anexare c\u00e2mpuri pe un singur r\u00e2nd",
missingLayerInWebMap:"Nu s-a g\u0103sit niciun strat tematic opera\u0163ional.",displayClusterCnt:"Afi\u015fare num\u0103r obiecte spa\u0163iale",defineClusterFont:"Specificare culoare font",max_records:"Limit\u0103 maxim\u0103 a c\u00e2mpului atins\u0103",_localized:{}}});